點睇永明既危疾計劃

我想幫小朋友買份保險
大家覺得永明好唔好
定係仲要邊間更加好

永明個隻危疾 全護 保 係早期危疾保障方面較好，糖尿相關疾病有額外賠償，你問邊間好睇你要著重邊方面保障 OR 要價錢平優先。我IFA ,broker 黎，就危疾而言，市面上既保險公司危疾我都做得，可以幫你搵岩你小朋友既保險。你可以TG搵我，我比唔同保險公司危疾的資料你參考。